{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010196",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161944?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고현 코코 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 客室料金は2名基準であり、特殊客室は直接人数確認が必要です。 追加入室者は1人当たり料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルおよび払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書を提示しなければならず、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜の時間に過度な騒音が発生した場合、退室となり得るのであり、客室内の物品破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名での料金ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準であり、特殊客室は直接人数確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加入室者には料金が発生しますか？",
            "answer": "追加入室者は1人当たり料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルおよび払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書を提示しなければならず、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜の時間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜の時間に過度な騒音が発生した場合、退室となり得るのであり、客室内の物品破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 406
    }
}